女朋友自從2017年開始就唔比屌

就算肯都係交功課心態比我完事就算，係咪要開始試新玩意呢？

once she try black ....

she never came back

無試過，佢唔鍾意鬼

留意下會唔會戴左

點留意到？

過一排會叫你唔戴套中出

唔比你屌者

唔會掛，不過起碼有得渣波嘅